一人創造一條自己發現嘅世界法則/定律

以下唔係我發現:

例如:黑暗森林法則
宇宙就是一座黑暗森林，每個文明都是帶槍的獵人任何暴露自己存在的生命都將很快被消滅，這就是宇宙文明的圖景。

例如:地深吸力

地球引力或地球重力是因地球本身的質量－地球質量而自然具有的重力。

係你生活上有無發現咩法則或者世界嘅真理?

講嚟聽下

靚仔法則
人醜性騷擾

黑暗森林法則 好似本身就有 呢一個理論

出自《三體》

源於三體小說

樓主話佢係自己發現 如果真係 都幾勁

屌老母法則

我咪話左唔係我發現,係例子

樓主話 「唔係佢發現」

打飛機法則:

打完之後會變做君子

係喎 冇仔細睇添 因為我見到佢個標題 就以為佢有份創造

連登仔：所有女人都係雞，只有公家同私家之分。

男的也好

咩法則??

長期抗戰法則
只要任何事一加上長期抗戰標籤就可以合理化自己懶，自欺欺人話步伐有高有低，但通常低完未高返已經波消滅

香港樓價法則:只升不跌

有時間無體力呢

鬥黃法則：
只要自己做左某樣野就可以站於高地屌鳩其他人無做到佢做左既野, 可能好微不足道, 忽視左人地做左啲更重要既野 (eg搭黨鐵用廢老卡唔得, 一定要跳閘, 但人地日日出去和你sing/shop）從而達到自我感覺良好

子華哥嘅請你好好放低，無問題

條條大路通陰間

點撚樣用金錢換時間
每個人時間都一樣，只係有錢個啲可以喺呢段時間做到更多窮撚呢世都做唔到或者未做到嘅野
Right

唔係，或者你啱少少，有錢佬可能會長命啲，因為食得多好野，但又可能短命啲wo,成日扑女搞到殘哂

唔洗諗到咁複雜既
搭的士已經係一個例子